誓要去 入青山！！！

朕而家要去呃綜援 傷殘津貼 白卡 $2車 單人公屋

然之後返出現金糧既長散

朕係人生贏家 ^^

講得好！

你係咪仲讀緊書

識玩既

緊係話一返長工就病發想自殺
所以幾年只返散工，刻意唔搵長工 (如果搵長工但無人肯請既另當別論)

轉過頭日日去嘉年華 去台日大陸旅行 香港周圍玩同食好野

MON實新聞上FB大大聲吠傷殘津貼太少唔夠生活

再係FB話自己過緊退休生活好X悶

^^

乖啦
考返個dse先啦